口交部: 香港人唔食日資餐廳吉野家就係反中亂港

民建聯晚宴 踩場tg group
谷係為咗睇下多唔多人去， 人少等於送頭

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者
成立獨立調查委員會
推到有更多被捕示威者嘅消息為止

教你見到打交應該點做
全部同我入嚟記住勸交第一守則

教你點對付藍絲
咁鍾意講舊史，我就同你哋講清朝藍絲嘅歷史

不如叫全港三萬幾警察一日食吉野家撐中